Jsem v týmu sám a rád bych vytvořil hru hada. Had se bude pohybovat po displaji a bude ovládán
přes standardní vstup (přes SSH). Dále dolní řádek LED diod se bude postupně naplňovat to bude jakýsi časovač,
který když se naplní, tak se objeví jídlo pro hada. Pokažké když had přejede jídlo, tak RGB diody zablikají
v barvách hada. Rád bych také naimpementoval nějaké menu, kde by si hráč mohl vzolit barvu
hada pomocí zadání 3 čísel (RGB) a rychlost hry.
 